入嚟睇局勢!!!

中央對反逃犯條例風暴的取態

黑警就係9月/10月前維穩狗

維唔到穩最安全方法係堅持住，守住個民意，持續上街集會。先停一停衝擊，等政府記招失焦，比記者質一輪先。團結一致，不割蓆，不互相指罵！

一定要統戰 自己唔統就被人統